呢個垃圾酋張燈撚到

點解仲有人入會比錢佢洗

傻仔錢不嬲最好賺

連中就正手
連輸就反手
單跳就無限新list
依家個個channel都係咁玩啦

仲要有傻仔比錢入會先好野